泡菜d人品真係有問題，人地d崇日都受左毒撚個稱號幾十幾廿年啦

唔係講ACG果d，總有d人係真心研究日本藝能，睇黑澤明，聽桑田佳祐，X japan，misia，睇北野武，阿部寛，米倉涼子，一樣都俾人硬質佢地係毒，你地d泡菜俾人話幾年睇狗屎劇，整容樣，一模一樣既歌，就係個網度發晒癲咁，人品真係差，同2002年世界杯泡菜足球一樣

咁垃圾文化係比垃圾人睇架啦

咁睇ACG聽ACG歌係咪毒撚？

日本妹只有女大十八變

導清

真心想問點解崇日一定係毒撚，崇韓就唔係毒撚，唔通韓國野高質啲？

我覺得唔係咁睇
日本係動漫，韓國係女團
呢兩樣都會比人叫毒

男人鐘意acg:毒撚
靚仔鐘意acg:靚仔
女人鐘意acg:宅女(加分)

男人鐘意韓國女團:毒撚
靚仔鐘意韓國女團:靚仔
女人鐘意韓國男星:女人

唔覺有迷韓國女團既人會俾外界稱呼毒，果d泡菜跟風撚唔好見到我咁講就即刻扮可憐，之前平日唔係吹到好勁好潮既咩？神又你鬼又你？

韓國女團咁潮咁威咁靚女咁興，點會毒撚呀？唔係贏晒咩？

睇得出樓主身為一個崇日撚都幾自卑

樓主快啲走

跟風狗緊係想講出事實既人走

akb=垃圾

拎咪拎x同班垃圾泡比 泡菜連幫佢地挽鞋資格都無

班冇腦跟風泡菜次次唔夠料講落去就避開重點，好低能

韓狗智商同EQ真係好撚低，玩爐石就會係咁BM，睇韓狗直播玩dbd都可以玩到成個跳撚曬制

唔知你圈子果邊點
我淨係知我d朋友個個都覺得男人睇女團好毒

邊度有毒撚睇黑澤明？

正係睇動漫既毒撚準備全面入場

無錯喎
邊似韓妹咁人工

形象問題

就係唔一定，所以果班泡菜一俾人串下就即刻以為自己好醒咁叫人[睇多d先，宜家韓劇一早唔係咁啦，唔識野，之類......]
心諗，當你班泡菜以前日本野唔掂同埋話人地毒既狀況咪又係一撚樣
而且崇日既硬食左咁多十年個毒字都仲需要硬食緊，你地班近年跟住個主流風去哈韓既想威仲想威到盡？冇咁著數既，日本藝能同音樂界創過咁多好成績出黎d支持者都仲要受緊個毒字呀，你班跟風狗等崇日既終於唔駛再受個毒字你地先再申請脫狗屎戲，人工智能亂輪樣啦，希望你班泡菜等到啦，唔好將來主流傳媒吹捧第二樣野果陣你地又跟風轉咁垃圾呀不過我睇死班泡菜到時最少有七成又會跟風轉，冇撚用，跟風狗